有冇人同我一樣未扯旗嗰陣jj好短，但係扯左就好正常

未扯得5cm, 扯左有 14.5 cm, 成日驚俾人笑jj細

下次俾人笑果陣就即刻扯俾佢睇

14.5叫正常

30cm

唔係點先叫正常

呢個討論區得你14.5 其他人都30既

係連登同人講自己得14.5同講自己冇左條丁有咩分別?

我未扯就14cm 扯左得番5cm

原來有人用cm黎做單位

比人笑就立即當街CHOK J

一講又黎連登9UP大賽

自貼再講

吹水台

死基佬

14.5算正常，生仔夠用，但入左條女都冇咩feel

短撚仔

樓主真係好撚慘
上嚟連登認真問野都俾人笑j短
放心啦樓主呢度好多人都短過你

笑撚死樓主真係戇鳩
上嚟連登問人自己條j短唔短
真心定假膠？
開post娛樂大家?

你就叫jj 咁你自己諗下長定短啦

嘻嘻哈哈

你用 mm

連登啲人由腳板底度上去條賓周度

樓主唔洗喊

利申30cm

未扯得 5mm, 扯左有 14.5 mm, 成日驚俾人笑jj細